再拗和你影都無用，不如提醒返香港人食物安全

港豬中立撚就係一班懶得理黃藍，只顧自己嘅人
難聽啲講句藍絲都關心社會過呢班撚樣
和你影既然有爭議，雖然係舊聞不過都順便提醒下佢哋要注重食物安全，做個精明消費者

次次有新嘢都有人帶頭鬧交 我哋係要一齊提出改善意見唔係鬧交互屌呀

美心豬扒包藏膠片 判罰3500元

消委會：元氣、魚尚刺身驗出寄生蟲 「稻庭養助」虹鱒當「銀三文魚」賣

吉野家中華沙律送藥水膠布

我哋要令中立班人明白我哋係真心為香港好
食黃店令佢哋覺得有安心又抵嘅就唔會再去藍店
多個朋友好過多個敵人

自己推

再推

幫手

推

其實薩利亞果啲係魔法定天然？

我覺得天然大機會啲
佢啲舖頭好似從來無衞生過咁